元朗開槍 未了解先定罪

講明先 憎警犬

但係新聞都未出結果就一大班人屌定黑警開槍先 好想作嘔

如果結果係有必要開槍呢

咪成個共狗咁撚霸道啦 咪學條共狗受訪時7下7下
用下腦啦 到時抄車又比位人入 成班越黎越似跟風狗 69出到黎叫林鄭下台咪你呢班傻西 比人帶風向利用都唔撚知

唔鐘意馬後炮 所以衝出黎比你地屌定先